{
  "questions": [
    {
      "alcance": "",
      "questionText": "El propósito de la universidad siglo 21 es Potenciar el liderazgo de las personas para construir un mundo mejor, evolucionando la educación”",
      "answer": true,
      "rightAnswer": "Verdadero"
    },
    {
      "alcance": "",
      "questionText": "La cantidad de ciudades del territorio nacional con presencia de CAUS es de 310",
      "answer": true,
      "rightAnswer": "Verdadero"
    },
    {
      "alcance": "",
      "questionText": "El primer egresado de la Universidad se graduó en el año 1995",
      "answer": true,
      "rightAnswer": "Verdadero"
    },
    {
      "alcance": "",
      "questionText": "La modalidad que mayor cantidad de alumnos tiene es la presencial.",
      "answer": false,
      "rightAnswer": "Falso. La mayor cantidad de alumnos cursa modalidad a distancia. Es el 90 % del total de alumnos arancelados."
    },
    {
      "alcance": "",
      "questionText": "La oferta de APLV (APRENDIZAJE PARA LA VIDA) consiste en programas no tradicionales con atención a las demandas emergentes del mundo productivo",
      "answer": true,
      "rightAnswer": "Verdadero"
    },
    {
      "alcance": "",
      "questionText": "La oferta de APLV (APRENDIZAJE PARA LA VIDA) consiste en programas no tradicionales con atención a las demandas emergentes del mundo productivo",
      "answer": true,
      "rightAnswer": "Verdadero"
    },
    {
      "alcance": "",
      "questionText": "Las competencias institucionales de Siglo 21 son aspiracionales teóricos del perfil del egresado que se desea promover",
      "answer": false,
      "rightAnswer": "Falso. Las competencias institucionales perfilan egresados capaces de actuar estratégicamente de manera global, gestionando el conocimiento y trabajando colaborativamente, impactando con sus acciones en la resolución de problemas complejos con conciencia social"
    },
    {
      "alcance": "",
      "questionText": "Los centros de excelencia son 2: sustentabilidad e internacionalización",
      "answer": false,
      "rightAnswer": "Falso. Los estudiantes vivencian una experiencia de formación integral e integrada. A través de ella desarrollan competencias de emprendimiento e innovación, sustentabilidad social e internacionalización, ejes todos del propósito institucional y que se materializa a través de las acciones que realizan los  3 Centros de Excelencia"
    },
    {
      "alcance": "",
      "questionText": "El instituto de genero e inclusión se creo en el año 1995",
      "answer": false,
      "rightAnswer": "Falso. En 2018 se creó el Instituto de Género e Inclusión, siendo su objetivo principal orientar y asesorar a las autoridades de la Universidad en la implementación de políticas institucionales con impacto en la comunidad de estudiantes, docentes y no docentes, para que primen la inclusión y la equidad de género"
    },
    {
      "alcance": "",
      "questionText": "En el año 2010, se inaugura el Edificio Experimenta",
      "answer": false,
      "rightAnswer": "Falso. En el 2016 se inauguró el edificio conformado por ámbitos innovadores y por la implementación en el mismo de tecnologías con impacto efectivo y positivo sobre el proceso de aprendizaje colaborativo alineado a los desarrollos"
    },
    {
      "alcance": "",
      "questionText": "El servicio de biblioteca cuenta con con material disponible en físico y a través de e-books para el libre acceso en todo el país",
      "answer": true,
      "rightAnswer": "Verdadero"
    },
    {
      "alcance": "",
      "questionText": "La nube es un espacio destinado exclusivamente a estudiantes con información importante para el cursado",
      "answer": true,
      "rightAnswer": "Verdadero. De esta manera, se promueve que la comunicación sobre aspectos relevantes a su trayectoria académica sea garantizada a través de un medio tecnológico de fácil uso y acceso"
    },
    {
      "alcance": "",
      "questionText": "En la actualidad se desarrollan 113 proyectos de investigación en donde solo participaran investigadores",
      "answer": false,
      "rightAnswer": "FALSO. Participan + de 200  alumnos y + de 300 egresados en los diferentes tipos de proyectos de investigación."
    }

  ]
}